中國含大升得未阿

橫行左4個月妹下妹下咁。佢楂左咁多恒大同系野，隻隻都爆升，得佢唔升，究竟咩料？
有20蚊就好

戇鳩點會買地產股,
極多調控政策, 日日都叫房住不炒

升就真係奇喇